返學搭地鐵十蚊，轉小巴五蚊，每星期返五日學車費係幾多

係二十五蚊

跳闡0蚊
小巴5蚊
係5蚊呀呀

唔洗放學

我之前是坐地鐵上學的，而我坐地鐵的原則是：
「幹你娘跳爆」
沒錯，就是幹你娘跳爆，老子才不管甚麼罰500的，每次有閘跨閘，無閘跳欄。用力把那些閘機的門撞回娘胎!就跟遇到給綠帽你戴的仇人沒兩樣。

我還記得，我那個月上學25天，體育老師跑來跟我說，最近你跑步速度提升了許多，是有訓練過嗎？

我他媽的怎麼會知道。

返五日學

咁佢計左
25

行路放學

手足 地鐵十蚊 小巴五蚊都應該幾遠架喎
日日行路放學頂唔頂得緊啊?

樣衰咗冇計放學

你日日單程？

Sor囉

0/10

不完美，可以改善，重作啦

唔洗放學咪五蚊 一直留係學校

五毛confirmed

903全港大三擺 終極目標封鎖18區

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

有返學無放學

(5+5)*22 = 220

地鐵跟人出入$0
小巴用綠卡$2 來回$4
$4*5=$20

仲醒過我

毒毒

法國連登仔好好學，大家都唔放學

明明罷搭係合情合法，你地係要往死裹跑